Polytechnic的中文係咩？

多技術？

理工科研

埋中